黎緊老電有新嘢？

聽聞老電黎緊會有新router plan (linksys velop wh0303)
有無sales收到料會收幾錢個月？